一個人旅遊應該去邊度好？

想去治安好少少旅遊地方
機票酒店價錢冇咁貴的地方

有咩地方推薦

單身佬一個人去旅行
邊度地方最容易有艷遇

泰國

日本

新疆

同問！
如果一個女仔去邊到好？

去印度包你大滿足

無命返嚟

台北，東京，大阪，曼谷，胡志明
獵豔曼谷胡志啦。不過都係你的樣子如何...

教育營咩

日本for sure

Kiev
Warsaw/ Krakow

日本
食野多一人餐，交通方便

長洲

自貼相片先知道你邊度可以有艷遇

扑野

台北、落club

治安好少少又平都係嗰幾個㗎啦
去東歐啦
除咗張機票貴少少
嗰邊啲消費其實算低

扑扑你個名好淫
去日本

想有豔遇就夜浦,呢樣嘢喺香港都得.
志在試吓食西洋菜最簡單Amsterdam, Hamburg 啲Window girls,50 euros 30 mins 平過香港141.

50euros 30mins咩樣先聽落咁抵

正正經經叫隻雞啦

日本 台灣

印度，印尼，非洲，岡果

Bangcook

荷蘭真係乜都有 黃賭毒齊晒

正所謂[乜撚都做,乜閪都有].黑白肥廋,百貨應百客.

講漏一樣重要嘢補充返,只有面盤洗手洗面冇凉冲.

識野

你老母個臭閪呀

瓦努阿圖

元朗

長州算啦 搞咁多嘢做乜姐

台灣

去過幾次了
想發掘去新地方

長州

唔要香港

新加坡

夜晚行落街行一轉
有錢有艷遇

中國人

鬼有人去

艷遇依D唔關去邊事 係關你個樣事
有樣落樓下買糖水都有艷遇

師兄識貨，krakow

去到唔想走

夜晚返到酒店唔會好寂寞？
諗緊一個人去旅行，但就係怕自己一個會唔開心

搵條女上去

阿爾巴尼亞

其實一個人最開心

jp

台中

唔會
自己一個係房做咩都得
同埋正常唔多時間留係房
反而最寂寞嘅moment 應該係喺餐廳食嘢隔離枱全部一pair pair 一group group

巴黎 倫敦

火阪啦

大阪

坪洲

有冇人試過一個人去首爾？安全？